無事了 政府好快會笠水

股樓匯返返去應有水平

返返去1998年應有水平

不能鬆懈
反送中尚未撤回
星期日見

係咪眞架

就係無事先更加番唔到去

鳩升到2046